我的理論is work！！！！！！！！！！！！

美食減肥法in we trust！

我個負皮唔work呀
個野壞左呀

妒忌我

我的減肥餐單!

Good

屌你老母死狗公羊 又柒又用支那APP

6月果時76.3！！！

牙B瘦咗13磅

遲d會60kg 再遲d 50 再再遲d 40 再再再遲d 30

牙b你減到肥係好 但你啲晚餐唔係美食喎

唔好牙

你條撚樣減肥減到誤人子弟

30。。。。我唔想去和合石搵呀b